香港很危險, 生命會隨時受到威脅, 呼籲旅客不要來港消費, 外資應儘快撤離 !!

文宣組唔該幫幫忙
我要喺推持推爆佢 !!